Topics:
User Settings, Workflow Management, Status Board, File Repository

Keywords:
Profile, Consolidation Period, Task Management, Gantt Chart, Pie Chart, Status Board, Validation, Document Storage, File Upload, User Access

Summary:
The provided documentation for the Financial Consolidation product includes detailed instructions on user settings, workflow management, the status board, and the file repository. The User Settings section covers profile customization, period selection, and language settings. Workflow Management explains how to manage tasks, view Gantt and Pie charts, and export data. The Status Board section details the monitoring and validation of company data during consolidation. The File Repository section outlines document storage and access controls, emphasizing user roles and permissions.

Contents:

Question: How do you change your application language?
Answer: On the User Settings page, select your desired language from the Application Language drop-down menu and confirm the selection.

Question: What information is shown in the Gantt chart on the Workflow page?
Answer: The Gantt chart displays tasks with their Description, Owner, Start and End dates, and Status according to the set timeline and scale.

Question: How do you update a task's status to In progress?
Answer: Select the task from the Task list, change the status in the Status field to In progress, and click to navigate to the task page or start the task.

Question: What is the purpose of the Status Board?
Answer: The Status Board provides an overview of the data entry process status for each company in the consolidation.

Question: How can you access the Documents Repository?
Answer: Click Reports > Document Repository to access the Documents Repository.

Question: What actions can administrators perform in the Documents Repository?
Answer: Administrators can organize folders, manage documents, and specify user permissions in the Documents Repository.

Question: How can you export tasks to Excel?
Answer: On the Workflow page, click the Export to Excel icon, select the task list to export, and confirm to export the list to an Excel file.

Question: What information does the Status Board include?
Answer: The Status Board includes columns for Company Code, Company Name, Modified date and time, Number of Warnings and Errors, Validation Status, and more.

Question: How do you generate a status report?
Answer: Go to the Status Report panel, select the output file type, and click to generate the report. A download link will appear below.

Question: How can you validate company data?
Answer: In the Run the validation panel, select the companies, click Validate, and the validation status will be updated accordingly.

Question: What is the function of the Pie chart in Workflow Management?
Answer: The Pie chart visually displays the status and count of tasks, with colors indicating different statuses.

Question: How do you reject a task?
Answer: Select the task, change the status to Rejected in the Task details panel, add comments, and confirm to notify the approver.

Question: What does the validation status on the Status Board indicate?
Answer: The validation status indicates whether the data entry for a company has passed the set validation rules.

Question: How do you change a company's data entry status?
Answer: Select the company, choose the new status in the Change status panel, and click to update the status based on user roles.

Question: What is the purpose of the Documents Repository?
Answer: The Documents Repository serves as a collaborative storage area for authorized users to organize, store, and manage documents.

Question: How can users perform actions in the Documents Repository?
Answer: Users can view, download, refresh, delete, and upload files based on their permissions in the Documents Repository.

Question: What is the purpose of the Gantt chart in Workflow Management?
Answer: The Gantt chart visually displays tasks with their Description, Owner, Start and End dates, and Status according to the timeline and scale.

Question: How can you review error details on the Status Board?
Answer: Click to review specifics of balance errors or data loaded, providing better insight into issues.

Question: How do you navigate through the folder structure in the Documents Repository?
Answer: Use the folder tree on the left side of the Documents Repository page to navigate the structure created by the Administrator/Consolidator.

Question: What actions can be performed in the Documents Repository?
Answer: Users can view, download, refresh, delete, and upload files based on their permissions in the Documents Repository.

Question: How do you sort the table on the Status Board?
Answer: Click column headers to sort the table by criteria such as Company Name or Validation Status.

Question: What is the function of the Show/Hide the companies icon?
Answer: The Show/Hide the companies icon toggles the visibility of the companies list on the Workflow page.

Question: What should you do to upload a file with a description?
Answer: In the Documents Repository, select a folder, click to upload, enter a description, and confirm to upload the file.

Question: How can you confirm the selection of a consolidation period?
Answer: After selecting a period, click to confirm the selection, and it will be reflected in the Current Period and Reference Period fields.

Question: How do you hide the list of companies in Workflow Management?
Answer: Click the Show/Hide the companies icon to toggle the visibility of the companies list.

Question: How do you view details of balance errors on the Status Board?
Answer: Click to review error details, providing specifics of balance errors or data loaded for better issue resolution.

Question: How can you start an automated task?
Answer: Select the company and task from the Task list, change the status to In progress, and click to start the automated task.

Question: What information does the History tab in the task details panel show?
Answer: The History tab shows the life cycle stages of a task, including status changes and added comments, filtered as needed.

Question: What is displayed on the Status Board?
Answer: The Status Board displays Company Code, Company Name, Modified date and time, Number of Warnings and Errors, Validation Status, and more.

Question: How do you organize documents in the Documents Repository?
Answer: Administrators can create and maintain a folder structure to organize documents for easy access and management.

Question: How can users perform actions in the Documents Repository?
Answer: Users can view, download, refresh, delete, and upload files depending on their permissions in the Documents Repository.

Question: What is the purpose of the Status Board?
Answer: The Status Board provides an overview of the data entry process status for each company in the consolidation.

Question: How do you change a company's data entry status?
Answer: Select the company, choose the new status in the Change status panel, and click to update the status based on user roles.

Question: How do you access the User Settings page?
Answer: You can access the User Settings page by clicking the Profile icon or the Current or Reference consolidation period on the top of any page.

Question: How can you edit your profile and consolidation period settings?
Answer: Click the Profile icon and select User Profile, or click the Current or Reference consolidation period to edit profile and period settings.

Question: How can you select a different consolidation period?
Answer: Access the User Settings page, hide locked periods if necessary, and click on the desired period to set it as current or reference.

Question: What does a red lock indicate in consolidation periods?
Answer: A red lock indicates a locked consolidation period.

Question: What does a black lock indicate in consolidation periods?
Answer: A black lock indicates an open consolidation period.

Question: How do you change your application or data language?
Answer: Go to the User Settings page, select the desired language from the drop-down in the Application or Data Language field, and confirm your selection.

Question: How can you download generated PDF files?
Answer: Select the Download generated PDF files option on the User Settings page accessed through the Profile icon, and confirm your selection.

Question: What information does the Workflow page display?
Answer: The Workflow page displays tasks assigned to you, including description, owner, start and end date, and status.

Question: How can you access the Workflow page?
Answer: Click Workflows > Workflow to access the Workflow page.

Question: What does the Task list field contain?
Answer: The Task list field contains a list of tasks assigned to the task owner.

Question: What information is displayed in the Gantt chart?
Answer: The Gantt chart displays tasks with their Description, Owner, Start and End dates, and Status according to the set timeline and scale.

Question: How can you hide the Gantt chart?
Answer: Click the Gantt chart icon to cancel the selection and hide the chart.

Question: How can you show tasks in a pie chart?
Answer: Select the Show/Hide the Pie Chart icon to display tasks in a pie chart and hover over colors to see status and task count.

Question: How do you hide the list of companies?
Answer: Click the Show/Hide the companies icon to hide the list of companies.

Question: How can you export tasks to Excel?
Answer: Click the Export to Excel icon on the Workflow page, select the list to export, and confirm to export the list to an Excel file.

Question: How do you start work on a task?
Answer: Select a company from the table, choose a task from the Task list field, change the status to In progress, and click to navigate to the task page or start an automated task.

Question: How do you complete a task?
Answer: After completing a task, update the status to Completed in the Task details panel, optionally add comments, and confirm. An automatic email will be sent to the approver/administrator.

Question: How do you reject a task?
Answer: Select the company and task, change the status to Rejected in the Task details panel, add comments, and confirm. An automatic email will be sent to the approver/administrator.

Question: How can you view the history of a task?
Answer: Select the company and task, go to the History tab, and use filters to narrow results and view the task's life cycle stages.

Question: How can you update a company task status?
Answer: Use buttons below the Companies table to confirm, approve, audit, or reject tasks, triggering notifications to relevant users.

Question: What does the Status Board provide?
Answer: The Status Board provides an at-a-glance view of all companies in the consolidation, including the status of the data entry process for each company.

Question: How can authorized users use the Status Board?
Answer: Authorized users can generate status reports, run validation rules, review error details, and update data entry status using the Status Board.

Question: What information does the Status Board include?
Answer: The Status Board includes columns for Company Code, Company Name, Modified date and time, Number of Warnings and Errors, Validation Status, and more.

Question: How do you generate a status report?
Answer: Go to the Status Report panel, select the output file type, and click to generate the report. A download link will appear below for viewing.

Question: How do you run validation rules?
Answer: Select the companies for validation, go to the Run the validation panel, and click Validate. The validation status will be updated for each company.

Question: How can you review error details?
Answer: Click to review specifics of balance errors or data loaded to gain better insight into issues.

Question: How do you change a company's data entry status?
Answer: Select the company, choose the new status in the Change status panel, and click to change the status. Options vary based on user roles.

Question: What is the Documents Repository?
Answer: The Documents Repository is a collaborative storage area accessible to all authorized users for organizing and managing documents.

Question: How do you access the Documents Repository?
Answer: Click Reports > Document Repository to access the Documents Repository.

Question: What does the folder tree in the Documents Repository allow?
Answer: The folder tree allows navigation through the structure created by the Administrator/Consolidator.

Question: What can users do in the Documents Repository depending on their rights?
Answer: Users can view files, download single or multiple files, refresh folder content, delete files, and upload files depending on their rights.

Question: How do you upload a file to the Documents Repository?
Answer: Select a folder, click to upload, enter a description, and confirm to upload a file to the Documents Repository.

Question: How can administrators manage user access and permissions?
Answer: Administrators can specify user access and permissions to folders in the Documents Repository.

Question: What settings can you edit in the User Settings page?
Answer: In the User Settings page, you can edit your profile, change your working consolidation period, and select your language preferences.

Question: How do you hide locked consolidation periods?
Answer: On the User Settings page, use filters to hide locked consolidation periods from the list.

Question: How do you confirm the selection of a consolidation period?
Answer: After selecting a period, click to confirm the selection, and it will be reflected in the Current Period and Reference Period fields.

Question: How can you download generated PDF files to your local drive?
Answer: Select the Download generated PDF files option on the User Settings page accessed through the Profile icon, and confirm the download.

Question: How can you display tasks in a Gantt chart?
Answer: On the Workflow page, use the Gantt timeline and Gantt scale drop-down fields to display tasks in a Gantt chart.

Question: What is the purpose of the Pie chart in Workflow Management?
Answer: The Pie chart in Workflow Management visually displays the status and count of tasks, with colors indicating different statuses.

Question: How do you start an automated task?
Answer: Select the company and task from the Task list, change the status to In progress, and click to start the automated task.

Question: What happens when you complete a task and confirm the status?
Answer: An automatic email is sent to the approver/administrator to notify them that the task has been completed.

Question: What information can you find in the task history?
Answer: The task history shows its life cycle stages, including changes in status and comments added during the process.

Question: How do you monitor work progress on the Dashboard?
Answer: Use the Dashboard to track the progress of tasks, with updates on confirmed, approved, audited, and rejected work.

Question: What does the Status Board's validation status indicate?
Answer: The validation status on the Status Board indicates whether the data entry for a company has passed the set validation rules.

Question: How can you sort the table on the Status Board?
Answer: Click column headers on the Status Board to sort the table by different criteria, such as Company Name or Validation Status.

Question: How do you view details of balance errors on the Status Board?
Answer: Click to review error details, which provides specifics of balance errors or data loaded, for better issue resolution.

Question: What options are available for changing a company's data entry status?
Answer: End-users can select Confirmation status, Consolidators can Accept or Refuse data, Auditors can Accept data, and Administrators have all options.

Question: How do you organize documents in the Documents Repository?
Answer: Administrators can create and maintain a folder structure in the Documents Repository to organize documents for easy access.

Question: What actions can users perform in the Documents Repository?
Answer: Depending on their permissions, users can view, download, refresh, delete, and upload files in the Documents Repository.

Question: How do you delete files in the Documents Repository?
Answer: Select the files to delete and confirm the deletion based on your user rights and permissions.

Question: What should you do to upload a file with a description?
Answer: In the Documents Repository, select a folder, click to upload, enter a description, and confirm to upload the file.

Question: How can you set a different consolidation period as the current period?
Answer: On the User Settings page, click the desired consolidation period and set it as the current period in the Select Period column.

Question: What is the purpose of the Workflow page?
Answer: The Workflow page allows you to manage tasks, view Gantt and Pie charts, export task lists, and monitor task status.

Question: How do you access tasks assigned to you in Workflow Management?
Answer: Click Workflows > Workflow to view the Task list field, which contains tasks assigned to you, along with their details.

Question: How can you export a task list to Excel?
Answer: On the Workflow page, click the Export to Excel icon, select the task list to export, and confirm the export.

Question: What should you do to update the status of a task to In progress?
Answer: Select the task from the Task list, change the status in the Status field to In progress, and click to navigate to the task page.

Question: How do you confirm the completion of a task?
Answer: Update the status to Completed in the Task details panel, optionally add comments, and confirm to send an automatic email to the approver.

Question: How do you reject a task in Workflow Management?
Answer: Select the task, change the status to Rejected in the Task details panel, add comments, and confirm to notify the approver.

Question: What does the Status Board's Warnings and Errors column show?
Answer: The Warnings and Errors column on the Status Board shows the number of warnings and errors for each company's data entry process.

Question: How can you generate a status report?
Answer: Select the output file type in the Status Report panel and click to generate the report, with a download link appearing below.

Question: How do you validate data entry for companies?
Answer: In the Run the validation panel, select the companies, click Validate, and check the validation status in the respective column.

Question: What is the purpose of the Documents Repository?
Answer: The Documents Repository serves as a collaborative storage area for authorized users to organize, store, and manage documents.

Question: How can you navigate the folder structure in the Documents Repository?
Answer: Use the folder tree on the left side of the Documents Repository page to navigate through the structure created by the Administrator/Consolidator.

Question: What options do administrators have in the Documents Repository?
Answer: Administrators can grant access, organize folders, maintain documents, and specify user permissions in the Documents Repository.

Question: How do you confirm a consolidation period selection?
Answer: After selecting the desired period, click to confirm, and the period will be reflected in the Current Period and Reference Period fields.

Question: How can you hide the list of companies in Workflow Management?
Answer: Click the Show/Hide the companies icon to toggle the visibility of the companies list.

Question: What steps are involved in exporting tasks to Excel?
Answer: On the Workflow page, click the Export to Excel icon, choose the task list to export, and confirm the export to an Excel file.

Question: How do you start work on a task in Workflow Management?
Answer: Select the company and task from the Task list, change the status to In progress, and click to navigate to the task page or start an automated task.

Question: What does the History tab in the task details panel show?
Answer: The History tab shows the life cycle stages of a task, including status changes and added comments, filtered as needed.

Question: How can you monitor task progress on the Dashboard?
Answer: Use the Dashboard to monitor task progress, including updates on confirmed, approved, audited, and rejected tasks.

Question: What does the Status Board include?
Answer: The Status Board includes columns for Company Code, Company Name, Modified date and time, Number of Warnings and Errors, and more.

Question: How do you review balance errors on the Status Board?
Answer: Click to review error details, providing specifics of balance errors or data loaded for better insight into issues.

Question: What roles can change a company's data entry status?
Answer: End-users can confirm data, Consolidators can accept or refuse data, Auditors can accept data, and Administrators have all options.

Question: How do you organize documents in the Documents Repository?
Answer: Administrators can create and maintain a folder structure to organize documents for easy access and management.

Question: How can users perform actions in the Documents Repository?
Answer: Users can view, download, refresh, delete, and upload files depending on their permissions in the Documents Repository.

Question: What is the purpose of the Status Board?
Answer: The Status Board provides an overview of the data entry process status for each company in the consolidation.

Question: How do you generate a status report?
Answer: Go to the Status Report panel, select the output file type, and click to generate the report. A download link will appear below.

Question: How do you validate company data?
Answer: In the Run the validation panel, select the companies, click Validate, and the validation status will be updated accordingly.

Question: How can you review error details on the Status Board?
Answer: Click to review specifics of balance errors or data loaded, providing better insight into issues.

Question: How do you change a company's data entry status?
Answer: Select the company, choose the new status in the Change status panel, and click to update the status based on user roles.

Question: What can be managed in the Documents Repository?
Answer: Administrators can organize folders, manage documents, and specify user permissions in the Documents Repository.

Question: What actions can be performed in the Documents Repository?
Answer: Users can view, download, refresh, delete, and upload files based on their permissions in the Documents Repository.

Question: How do you navigate through the folder structure in the Documents Repository?
Answer: Use the folder tree on the left side of the Documents Repository page to navigate the structure created by the Administrator/Consolidator.

Question: What information is displayed on the Status Board?
Answer: The Status Board displays Company Code, Company Name, Modified date and time, Number of Warnings and Errors, and more.

Question: How do you sort the table on the Status Board?
Answer: Click column headers to sort the table by criteria such as Company Name or Validation Status.

Question: How can you hide locked consolidation periods?
Answer: Use filters on the User Settings page to hide locked consolidation periods from the list.

Question: What is the purpose of the Gantt chart in Workflow Management?
Answer: The Gantt chart visually displays tasks with their Description, Owner, Start and End dates, and Status according to the timeline and scale.

Question: How do you show or hide the Gantt chart?
Answer: Click the Gantt chart icon to toggle the visibility of the Gantt chart on the Workflow page.

Question: How can you export tasks to an Excel file?
Answer: On the Workflow page, click the Export to Excel icon, select the task list to export, and confirm to export the list to an Excel file.

Question: What happens when you confirm the completion of a task?
Answer: An automatic email is sent to the approver/administrator to notify them that the task has been completed.

Question: How do you reject a task in Workflow Management?
Answer: Select the task, change the status to Rejected in the Task details panel, add comments, and confirm to notify the approver.

Question: What does the Status Board's validation status indicate?
Answer: The validation status indicates whether the data entry for a company has passed the set validation rules.

Question: How do you review error details on the Status Board?
Answer: Click to review specifics of balance errors or data loaded, providing better insight into issues.

Question: What roles can change a company's data entry status?
Answer: End-users can confirm data, Consolidators can accept or refuse data, Auditors can accept data, and Administrators have all options.

Question: How do you organize documents in the Documents Repository?
Answer: Administrators can create and maintain a folder structure to organize documents for easy access and management.

Question: How can users perform actions in the Documents Repository?
Answer: Users can view, download, refresh, delete, and upload files depending on their permissions in the Documents Repository.

Question: What is the purpose of the Status Board?
Answer: The Status Board provides an overview of the data entry process status for each company in the consolidation.

Question: How do you generate a status report?
Answer: Go to the Status Report panel, select the output file type, and click to generate the report. A download link will appear below.

Question: How do you validate company data?
Answer: In the Run the validation panel, select the companies, click Validate, and the validation status will be updated accordingly.

Question: How can you review error details on the Status Board?
Answer: Click to review specifics of balance errors or data loaded, providing better insight into issues.

Question: How do you change a company's data entry status?
Answer: Select the company, choose the new status in the Change status panel, and click to update the status based on user roles.

Question: What can be managed in the Documents Repository?
Answer: Administrators can organize folders, manage documents, and specify user permissions in the Documents Repository.

Question: What actions can be performed in the Documents Repository?
Answer: Users can view, download, refresh, delete, and upload files based on their permissions in the Documents Repository.

Question: How do you navigate through the folder structure in the Documents Repository?
Answer: Use the folder tree on the left side of the Documents Repository page to navigate the structure created by the Administrator/Consolidator.

Question: What information is displayed on the Status Board?
Answer: The Status Board displays Company Code, Company Name, Modified date and time, Number of Warnings and Errors, and more.

Question: How do you sort the table on the Status Board?
Answer: Click column headers to sort the table by criteria such as Company Name or Validation Status.

Question: How can you hide locked consolidation periods?
Answer: Use filters on the User Settings page to hide locked consolidation periods from the list.

Question: What is the purpose of the Gantt chart in Workflow Management?
Answer: The Gantt chart visually displays tasks with their Description, Owner, Start and End dates, and Status according to the timeline and scale.

Question: How do you show or hide the Gantt chart?
Answer: Click the Gantt chart icon to toggle the visibility of the Gantt chart on the Workflow page.

Question: How can you export tasks to an Excel file?
Answer: On the Workflow page, click the Export to Excel icon, select the task list to export, and confirm to export the list to an Excel file.

Question: What happens when you confirm the completion of a task?
Answer: An automatic email is sent to the approver/administrator to notify them that the task has been completed.

Question: How do you reject a task in Workflow Management?
Answer: Select the task, change the status to Rejected in the Task details panel, add comments, and confirm to notify the approver.

Question: What does the Status Board's validation status indicate?
Answer: The validation status indicates whether the data entry for a company has passed the set validation rules.

Question: How do you review error details on the Status Board?
Answer: Click to review specifics of balance errors or data loaded, providing better insight into issues.

Question: What roles can change a company's data entry status?
Answer: End-users can confirm data, Consolidators can accept or refuse data, Auditors can accept data, and Administrators have all options.

Question: How do you organize documents in the Documents Repository?
Answer: Administrators can create and maintain a folder structure to organize documents for easy access and management.

Question: How can users perform actions in the Documents Repository?
Answer: Users can view, download, refresh, delete, and upload files depending on their permissions in the Documents Repository.

Question: What is the purpose of the Status Board?
Answer: The Status Board provides an overview of the data entry process status for each company in the consolidation.

Question: How do you generate a status report?
Answer: Go to the Status Report panel, select the output file type, and click to generate the report. A download link will appear below.

Question: How do you validate company data?
Answer: In the Run the validation panel, select the companies, click Validate, and the validation status will be updated accordingly.

Question: How can you review error details on the Status Board?
Answer: Click to review specifics of balance errors or data loaded, providing better insight into issues.

Question: How do you change a company's data entry status?
Answer: Select the company, choose the new status in the Change status panel, and click to update the status based on user roles.

Question: What can be managed in the Documents Repository?
Answer: Administrators can organize folders, manage documents, and specify user permissions in the Documents Repository.

Question: What actions can be performed in the Documents Repository?
Answer: Users can view, download, refresh, delete, and upload files based on their permissions in the Documents Repository.

Question: How do you navigate through the folder structure in the Documents Repository?
Answer: Use the folder tree on the left side of the Documents Repository page to navigate the structure created by the Administrator/Consolidator.

Question: What information is displayed on the Status Board?
Answer: The Status Board displays Company Code, Company Name, Modified date and time, Number of Warnings and Errors, and more.

Question: How do you sort the table on the Status Board?
Answer: Click column headers to sort the table by criteria such as Company Name or Validation Status.

Question: How can you hide locked consolidation periods?
Answer: Use filters on the User Settings page to hide locked consolidation periods from the list.

Question: What is the purpose of the Gantt chart in Workflow Management?
Answer: The Gantt chart visually displays tasks with their Description, Owner, Start and End dates, and Status according to the timeline and scale.

Question: How do you show or hide the Gantt chart?
Answer: Click the Gantt chart icon to toggle the visibility of the Gantt chart on the Workflow page.

Question: How can you export tasks to an Excel file?
Answer: On the Workflow page, click the Export to Excel icon, select the task list to export, and confirm to export the list to an Excel file.

Question: What happens when you confirm the completion of a task?
Answer: An automatic email is sent to the approver/administrator to notify them that the task has been completed.

Question: How do you reject a task in Workflow Management?
Answer: Select the task, change the status to Rejected in the Task details panel, add comments, and confirm to notify the approver.

Question: What does the Status Board's validation status indicate?
Answer: The validation status indicates whether the data entry for a company has passed the set validation rules.

Question: How do you review error details on the Status Board?
Answer: Click to review specifics of balance errors or data loaded, providing better insight into issues.

Question: What roles can change a company's data entry status?
Answer: End-users can confirm data, Consolidators can accept or refuse data, Auditors can accept data, and Administrators have all options.

Question: How do you organize documents in the Documents Repository?
Answer: Administrators can create and maintain a folder structure to organize documents for easy access and management.

Question: How can users perform actions in the Documents Repository?
Answer: Users can view, download, refresh, delete, and upload files depending on their permissions in the Documents Repository.

Question: What is the purpose of the Status Board?
Answer: The Status Board provides an overview of the data entry process status for each company in the consolidation.

