Topics:
Equity Analysis, Shareholders Analysis, Justification Process, Reporting

Keywords:
Equity Analysis, Shareholders Analysis, Justification Process, Reporting, Consolidation Period, Company Code, Journal Entries, Ownership Changes, Data Comparison

Summary:
The provided documentation for the Financial Consolidation product includes detailed instructions on performing equity and shareholders analysis. It covers how to access and utilize the Equity Analysis and Shareholders Analysis pages to compare ownership and investments across different consolidation periods. The Equity Analysis section explains how to justify equity changes and analyze the fluctuations in equity ownership. The Shareholders Analysis section provides guidance on comparing shareholder investments and identifying variations due to local book entries or adjustments. The documentation ensures accurate tracking of equity and shareholder changes, facilitating comprehensive financial analysis and reporting.

Contents:

Question: What is the purpose of the Shareholders Analysis page?
Answer: The Shareholders Analysis page is used to compare the investments of all shareholders in a specific company during two different periods, identifying any variations.

Question: What information is shown in the top panel of the Shareholders Analysis page?
Answer: The top panel displays the list of shareholders from the Current Consolidation Period.

Question: How do you analyze shareholder investments in the Shareholders Analysis page?
Answer: To analyze shareholder investments, select the company in the Company field, click to load the data, and review the lines displayed.

Question: What details are provided for each line in the Shareholders Analysis page?
Answer: Details for each line include Account, Journal Code, Journal Entry Number, Journal Description, Company Name, and Amount.

Question: How are amounts displayed in the Shareholders Analysis page?
Answer: Amounts are displayed as positive values for debit amounts and negative values for credit amounts.

Question: What information is shown in the Difference field in the Shareholders Analysis page?
Answer: The Difference field shows the difference between the Current and Reference Consolidation Periods.

Question: How do you remove unnecessary lines in the Shareholders Analysis page?
Answer: To remove unnecessary lines, click the remove button. Note that this action only removes lines from view, not from the data.

Question: How do you generate a shareholders report?
Answer: To generate a shareholders report, click to open the Shareholders Report page and follow the instructions to create the report.

Question: What actions can you take in the Shareholders Analysis page?
Answer: Actions include analyzing lines, removing lines from view, refreshing the page, and generating reports.

Question: How do you refresh the Shareholders Analysis page?
Answer: Click the refresh button to reload the page and view any lines that were removed previously.

Question: What is the purpose of the Company field in the Shareholders Analysis page?
Answer: The Company field allows you to enter or select the company whose shareholders you want to analyze.

Question: How do you navigate between companies in the Shareholders Analysis page?
Answer: Use the navigation buttons to move back and forward across companies.

Question: How do you justify equity changes in the Equity Analysis page?
Answer: Select the lines to analyze, click the button to start the justification process, and remove lines as needed.

Question: What is the role of the Selected Amount fields in the Equity Analysis page?
Answer: The Selected Amount fields display the total for the selected lines in the Current and Reference Consolidation periods, showing the difference between them.

Question: How do you view the details of a company in the Equity Analysis page?
Answer: Enter the name of the company or click to search for it in the Company field.

Question: What is the purpose of the Difference field under the Reference field in the Equity Analysis page?
Answer: The Difference field shows the difference between the total equity of the Current and Reference Consolidation periods.

Question: How do you select lines to analyze in the Equity Analysis page?
Answer: Select the lines you want to analyze in the Current and Reference Consolidation periods by clicking the checkboxes next to the lines.

Question: How do you remove lines from the Equity Analysis page?
Answer: Click the remove button to remove the selected lines from the lists. Note that this action does not delete the lines, it only removes them from view.

Question: How do you generate a report in the Equity Analysis page?
Answer: Click the button to go to the report generation page and follow the instructions to create the report.

Question: What is the purpose of the Shareholders Analysis page?
Answer: The Shareholders Analysis page is used to compare the investments of all shareholders in a specific company during two different periods, identifying any variations.

Question: What information is shown in the top panel of the Shareholders Analysis page?
Answer: The top panel displays the list of shareholders from the Current Consolidation Period.

Question: How do you analyze shareholder investments in the Shareholders Analysis page?
Answer: To analyze shareholder investments, select the company in the Company field, click to load the data, and review the lines displayed.

Question: What details are provided for each line in the Shareholders Analysis page?
Answer: Details for each line include Account, Journal Code, Journal Entry Number, Journal Description, Company Name, and Amount.

Question: How are amounts displayed in the Shareholders Analysis page?
Answer: Amounts are displayed as positive values for debit amounts and negative values for credit amounts.

Question: What information is shown in the Difference field in the Shareholders Analysis page?
Answer: The Difference field shows the difference between the Current and Reference Consolidation Periods.

Question: How do you remove unnecessary lines in the Shareholders Analysis page?
Answer: To remove unnecessary lines, click the remove button. Note that this action only removes lines from view, not from the data.

Question: How do you generate a shareholders report?
Answer: To generate a shareholders report, click to open the Shareholders Report page and follow the instructions to create the report.

Question: What actions can you take in the Shareholders Analysis page?
Answer: Actions include analyzing lines, removing lines from view, refreshing the page, and generating reports.

Question: How do you refresh the Shareholders Analysis page?
Answer: Click the refresh button to reload the page and view any lines that were removed previously.

Question: What is the purpose of the Company field in the Shareholders Analysis page?
Answer: The Company field allows you to enter or select the company whose shareholders you want to analyze.

Question: How do you navigate between companies in the Shareholders Analysis page?
Answer: Use the navigation buttons to move back and forward across companies.

Question: How do you justify equity changes in the Equity Analysis page?
Answer: Select the lines to analyze, click the button to start the justification process, and remove lines as needed.

Question: How can you compare equity owned by a specific company across two different consolidation periods?
Answer: To compare equity owned by a specific company across two different consolidation periods, use the Equity Analysis page. This page allows you to examine and analyze changes in equity ownership between these periods.

Question: What information is shown in the top panel of the Equity Analysis page?
Answer: The top panel of the Equity Analysis page contains the equity from the Current Consolidation Period for the selected company.

Question: What details are displayed for each line in the Equity Analysis page?
Answer: For each line in the Equity Analysis page, the details displayed include Account, Journal Code, Journal Entry Number, Journal Description, and Amount.

Question: How are debit and credit amounts presented in the Equity Analysis page?
Answer: In the Equity Analysis page, debit amounts are presented as positive values, while credit amounts are presented as negative values.

Question: What action should you take to launch the justification process for equity?
Answer: To launch the justification process for equity, click the button to start the process.

Question: How do you remove selected lines from the Equity Analysis page?
Answer: To remove selected lines from the Equity Analysis page, click the remove button. Note that removing lines does not delete them; they are just removed from the overview.

Question: What is the purpose of the Shareholders Analysis page?
Answer: The Shareholders Analysis page is used to compare the investments of all shareholders in a specific company during two different periods, identifying any variations between the periods.

Question: What information is displayed in the top panel of the Shareholders Analysis page?
Answer: The top panel of the Shareholders Analysis page contains the list of shareholders from the Current Consolidation Period.

Question: What information is displayed for each line in the Shareholders Analysis page?
Answer: For each line in the Shareholders Analysis page, the information displayed includes Account, Journal Code, Journal Entry Number, Journal Description, Company Name, and Amount.

Question: How are debit and credit amounts presented in the Shareholders Analysis page?
Answer: In the Shareholders Analysis page, debit amounts are presented as positive values, while credit amounts are presented as negative values.

Question: What is shown in the Difference field in the Shareholders Analysis page?
Answer: The Difference field in the Shareholders Analysis page shows the difference between the Current Consolidation Period and the Reference Consolidation Period.

Question: How do you remove unnecessary lines from view in the Shareholders Analysis page?
Answer: To remove unnecessary lines from view in the Shareholders Analysis page, click the remove button. Note that clicking does not physically delete the lines; they are just removed from the overview.

Question: What is the purpose of the Equity Analysis page?
Answer: The Equity Analysis page provides a way to compare the equity owned by a specific company across two different consolidation periods, helping to analyze changes in equity ownership.

Question: What details are shown in the bottom panel of the Equity Analysis page?
Answer: The bottom panel of the Equity Analysis page contains the equity from the Reference Consolidation Period for the selected company.

Question: What is the purpose of the Selected Amount fields in the Equity Analysis page?
Answer: The Selected Amount fields in the Equity Analysis page display the total for the selected lines in the Current and Reference Consolidation periods, showing the difference between them.

Question: What information is shown in the Difference field under the Reference field in the Equity Analysis page?
Answer: The Difference field under the Reference field in the Equity Analysis page displays the difference between the two consolidation periods.

Question: How do you analyze the lines in the Equity Analysis page?
Answer: To analyze the lines in the Equity Analysis page, select the lines you want to analyze in the Current and Reference Consolidation periods, then click to launch the justification process.

Question: What is the purpose of the Company field in the Equity Analysis page?
Answer: The Company field in the Equity Analysis page allows you to enter the name or search for the company whose equity you want to analyze.

Question: How do you generate a report in the Equity Analysis page?
Answer: To generate a report in the Equity Analysis page, click the button to go to the report generation page.

Question: What information is displayed in the Company field of the Shareholders Analysis page?
Answer: In the Shareholders Analysis page, the Company field displays the company code and description of the company you select for analysis.

Question: How do you navigate across companies in the Shareholders Analysis page?
Answer: To navigate across companies in the Shareholders Analysis page, click the navigation buttons to move back and forward across companies.

Question: What is the purpose of the Difference field in the Shareholders Analysis page?
Answer: The Difference field in the Shareholders Analysis page shows the difference between the Current Consolidation Period and the Reference Consolidation Period for the selected lines.

Question: How do you refresh the Shareholders Analysis page?
Answer: To refresh the Shareholders Analysis page, click the refresh button. If any lines were removed, they reappear, allowing you to restart the analysis process.

Question: What is the purpose of the Justify the equity process?
Answer: The Justify the equity process helps analyze and confirm the accuracy of equity changes by comparing the Current and Reference Consolidation periods.

Question: What details are displayed for each journal entry in the Equity Analysis page?
Answer: Details for each journal entry in the Equity Analysis page include Account, Journal Code, Journal Entry Number, Journal Description, and Amount.

Question: How are amounts presented in the Equity Analysis page?
Answer: In the Equity Analysis page, debit amounts are shown as positive values, while credit amounts are shown as negative values.

Question: How do you select lines to analyze in the Equity Analysis page?
Answer: To select lines to analyze in the Equity Analysis page, click the checkboxes next to the lines you want to analyze in the Current and Reference Consolidation periods.

Question: What actions can you take with selected lines in the Equity Analysis page?
Answer: In the Equity Analysis page, you can remove selected lines from the lists or use them in the justification process.

Question: How do you generate a report for equity analysis?
Answer: To generate a report for equity analysis, click the button to go to the report generation page and follow the instructions to create the report.

Question: What is the purpose of the Shareholders Analysis page?
Answer: The Shareholders Analysis page is used to compare investments of shareholders in a specific company during two different periods, identifying variations.

Question: What is displayed in the top panel of the Shareholders Analysis page?
Answer: The top panel of the Shareholders Analysis page displays the list of shareholders from the Current Consolidation Period.

Question: How do you analyze shareholder investments in the Shareholders Analysis page?
Answer: To analyze shareholder investments, select the company in the Company field, click to load the data, and review the lines displayed.

Question: What details are provided for each line in the Shareholders Analysis page?
Answer: Details for each line include Account, Journal Code, Journal Entry Number, Journal Description, Company Name, and Amount.

Question: How are amounts displayed in the Shareholders Analysis page?
Answer: Amounts are displayed as positive values for debit amounts and negative values for credit amounts.

Question: What information is shown in the Difference field in the Shareholders Analysis page?
Answer: The Difference field shows the difference between the Current and Reference Consolidation Periods.

Question: How do you remove unnecessary lines in the Shareholders Analysis page?
Answer: To remove unnecessary lines, click the remove button. Note that this action only removes lines from view, not from the data.

Question: How do you generate a shareholders report?
Answer: To generate a shareholders report, click to open the Shareholders Report page and follow the instructions to create the report.

Question: What actions can you take in the Shareholders Analysis page?
Answer: Actions include analyzing lines, removing lines from view, refreshing the page, and generating reports.

Question: How do you refresh the Shareholders Analysis page?
Answer: Click the refresh button to reload the page and view any lines that were removed previously.

Question: What is the purpose of the Company field in the Shareholders Analysis page?
Answer: The Company field allows you to enter or select the company whose shareholders you want to analyze.

Question: How do you navigate between companies in the Shareholders Analysis page?
Answer: Use the navigation buttons to move back and forward across companies.

Question: How do you justify equity changes in the Equity Analysis page?
Answer: Select the lines to analyze, click the button to start the justification process, and remove lines as needed.

Question: What is the role of the Selected Amount fields in the Equity Analysis page?
Answer: The Selected Amount fields display the total for the selected lines in the Current and Reference Consolidation periods, showing the difference between them.

Question: How do you view the details of a company in the Equity Analysis page?
Answer: Enter the name of the company or click to search for it in the Company field.

Question: What is the purpose of the Difference field under the Reference field in the Equity Analysis page?
Answer: The Difference field shows the difference between the total equity of the Current and Reference Consolidation periods.

Question: How do you select lines to analyze in the Equity Analysis page?
Answer: Select the lines you want to analyze in the Current and Reference Consolidation periods by clicking the checkboxes next to the lines.

Question: How do you remove lines from the Equity Analysis page?
Answer: Click the remove button to remove the selected lines from the lists. Note that this action does not delete the lines, it only removes them from view.

Question: How do you generate a report in the Equity Analysis page?
Answer: Click the button to go to the report generation page and follow the instructions to create the report.

Question: What is the purpose of the Shareholders Analysis page?
Answer: The Shareholders Analysis page is used to compare the investments of all shareholders in a specific company during two different periods, identifying any variations.

Question: What information is shown in the top panel of the Shareholders Analysis page?
Answer: The top panel displays the list of shareholders from the Current Consolidation Period.

Question: How do you analyze shareholder investments in the Shareholders Analysis page?
Answer: To analyze shareholder investments, select the company in the Company field, click to load the data, and review the lines displayed.

Question: What details are provided for each line in the Shareholders Analysis page?
Answer: Details for each line include Account, Journal Code, Journal Entry Number, Journal Description, Company Name, and Amount.

Question: How are amounts displayed in the Shareholders Analysis page?
Answer: Amounts are displayed as positive values for debit amounts and negative values for credit amounts.

Question: What information is shown in the Difference field in the Shareholders Analysis page?
Answer: The Difference field shows the difference between the Current and Reference Consolidation Periods.

Question: How do you remove unnecessary lines in the Shareholders Analysis page?
Answer: To remove unnecessary lines, click the remove button. Note that this action only removes lines from view, not from the data.

Question: How do you generate a shareholders report?
Answer: To generate a shareholders report, click to open the Shareholders Report page and follow the instructions to create the report.

Question: What actions can you take in the Shareholders Analysis page?
Answer: Actions include analyzing lines, removing lines from view, refreshing the page, and generating reports.

Question: How do you refresh the Shareholders Analysis page?
Answer: Click the refresh button to reload the page and view any lines that were removed previously.

Question: What is the purpose of the Company field in the Shareholders Analysis page?
Answer: The Company field allows you to enter or select the company whose shareholders you want to analyze.

Question: How do you navigate between companies in the Shareholders Analysis page?
Answer: Use the navigation buttons to move back and forward across companies.

Question: How do you justify equity changes in the Equity Analysis page?
Answer: Select the lines to analyze, click the button to start the justification process, and remove lines as needed.

Question: What is the role of the Selected Amount fields in the Equity Analysis page?
Answer: The Selected Amount fields display the total for the selected lines in the Current and Reference Consolidation periods, showing the difference between them.

Question: How do you view the details of a company in the Equity Analysis page?
Answer: Enter the name of the company or click to search for it in the Company field.

Question: What is the purpose of the Difference field under the Reference field in the Equity Analysis page?
Answer: The Difference field shows the difference between the total equity of the Current and Reference Consolidation periods.

Question: How do you select lines to analyze in the Equity Analysis page?
Answer: Select the lines you want to analyze in the Current and Reference Consolidation periods by clicking the checkboxes next to the lines.

Question: How do you remove lines from the Equity Analysis page?
Answer: Click the remove button to remove the selected lines from the lists. Note that this action does not delete the lines, it only removes them from view.

Question: How do you generate a report in the Equity Analysis page?
Answer: Click the button to go to the report generation page and follow the instructions to create the report.

Question: What is the purpose of the Shareholders Analysis page?
Answer: The Shareholders Analysis page is used to compare the investments of all shareholders in a specific company during two different periods, identifying any variations.

Question: What information is shown in the top panel of the Shareholders Analysis page?
Answer: The top panel displays the list of shareholders from the Current Consolidation Period.

Question: How do you analyze shareholder investments in the Shareholders Analysis page?
Answer: To analyze shareholder investments, select the company in the Company field, click to load the data, and review the lines displayed.

Question: What details are provided for each line in the Shareholders Analysis page?
Answer: Details for each line include Account, Journal Code, Journal Entry Number, Journal Description, Company Name, and Amount.

Question: How are amounts displayed in the Shareholders Analysis page?
Answer: Amounts are displayed as positive values for debit amounts and negative values for credit amounts.

Question: What information is shown in the Difference field in the Shareholders Analysis page?
Answer: The Difference field shows the difference between the Current and Reference Consolidation Periods.

Question: How do you remove unnecessary lines in the Shareholders Analysis page?
Answer: To remove unnecessary lines, click the remove button. Note that this action only removes lines from view, not from the data.

Question: How do you generate a shareholders report?
Answer: To generate a shareholders report, click to open the Shareholders Report page and follow the instructions to create the report.

Question: What actions can you take in the Shareholders Analysis page?
Answer: Actions include analyzing lines, removing lines from view, refreshing the page, and generating reports.

Question: How do you refresh the Shareholders Analysis page?
Answer: Click the refresh button to reload the page and view any lines that were removed previously.

Question: What is the purpose of the Company field in the Shareholders Analysis page?
Answer: The Company field allows you to enter or select the company whose shareholders you want to analyze.

Question: How do you navigate between companies in the Shareholders Analysis page?
Answer: Use the navigation buttons to move back and forward across companies.

Question: How do you justify equity changes in the Equity Analysis page?
Answer: Select the lines to analyze, click the button to start the justification process, and remove lines as needed.

Question: What is the role of the Selected Amount fields in the Equity Analysis page?
Answer: The Selected Amount fields display the total for the selected lines in the Current and Reference Consolidation periods, showing the difference between them.

Question: How do you view the details of a company in the Equity Analysis page?
Answer: Enter the name of the company or click to search for it in the Company field.

Question: What is the purpose of the Difference field under the Reference field in the Equity Analysis page?
Answer: The Difference field shows the difference between the total equity of the Current and Reference Consolidation periods.

Question: How do you select lines to analyze in the Equity Analysis page?
Answer: Select the lines you want to analyze in the Current and Reference Consolidation periods by clicking the checkboxes next to the lines.

Question: How do you remove lines from the Equity Analysis page?
Answer: Click the remove button to remove the selected lines from the lists. Note that this action does not delete the lines, it only removes them from view.

Question: How do you generate a report in the Equity Analysis page?
Answer: Click the button to go to the report generation page and follow the instructions to create the report.

Question: What is the purpose of the Shareholders Analysis page?
Answer: The Shareholders Analysis page is used to compare the investments of all shareholders in a specific company during two different periods, identifying any variations.

Question: What information is shown in the top panel of the Shareholders Analysis page?
Answer: The top panel displays the list of shareholders from the Current Consolidation Period.

Question: How do you analyze shareholder investments in the Shareholders Analysis page?
Answer: To analyze shareholder investments, select the company in the Company field, click to load the data, and review the lines displayed.

Question: What details are provided for each line in the Shareholders Analysis page?
Answer: Details for each line include Account, Journal Code, Journal Entry Number, Journal Description, Company Name, and Amount.

Question: How are amounts displayed in the Shareholders Analysis page?
Answer: Amounts are displayed as positive values for debit amounts and negative values for credit amounts.

Question: What information is shown in the Difference field in the Shareholders Analysis page?
Answer: The Difference field shows the difference between the Current and Reference Consolidation Periods.

Question: How do you remove unnecessary lines in the Shareholders Analysis page?
Answer: To remove unnecessary lines, click the remove button. Note that this action only removes lines from view, not from the data.

Question: How do you generate a shareholders report?
Answer: To generate a shareholders report, click to open the Shareholders Report page and follow the instructions to create the report.

Question: What actions can you take in the Shareholders Analysis page?
Answer: Actions include analyzing lines, removing lines from view, refreshing the page, and generating reports.

Question: How do you refresh the Shareholders Analysis page?
Answer: Click the refresh button to reload the page and view any lines that were removed previously.

Question: What is the purpose of the Company field in the Shareholders Analysis page?
Answer: The Company field allows you to enter or select the company whose shareholders you want to analyze.

Question: How do you navigate between companies in the Shareholders Analysis page?
Answer: Use the navigation buttons to move back and forward across companies.

Question: How do you justify equity changes in the Equity Analysis page?
Answer: Select the lines to analyze, click the button to start the justification process, and remove lines as needed.

Question: What is the role of the Selected Amount fields in the Equity Analysis page?
Answer: The Selected Amount fields display the total for the selected lines in the Current and Reference Consolidation periods, showing the difference between them.

Question: How do you view the details of a company in the Equity Analysis page?
Answer: Enter the name of the company or click to search for it in the Company field.

Question: What is the purpose of the Difference field under the Reference field in the Equity Analysis page?
Answer: The Difference field shows the difference between the total equity of the Current and Reference Consolidation periods.

Question: How do you select lines to analyze in the Equity Analysis page?
Answer: Select the lines you want to analyze in the Current and Reference Consolidation periods by clicking the checkboxes next to the lines.

Question: How do you remove lines from the Equity Analysis page?
Answer: Click the remove button to remove the selected lines from the lists. Note that this action does not delete the lines, it only removes them from view.

Question: How do you generate a report in the Equity Analysis page?
Answer: Click the button to go to the report generation page and follow the instructions to create the report.

Question: What is the purpose of the Shareholders Analysis page?
Answer: The Shareholders Analysis page is used to compare the investments of all shareholders in a specific company during two different periods, identifying any variations.

Question: What information is shown in the top panel of the Shareholders Analysis page?
Answer: The top panel displays the list of shareholders from the Current Consolidation Period.

Question: How do you analyze shareholder investments in the Shareholders Analysis page?
Answer: To analyze shareholder investments, select the company in the Company field, click to load the data, and review the lines displayed.

Question: What details are provided for each line in the Shareholders Analysis page?
Answer: Details for each line include Account, Journal Code, Journal Entry Number, Journal Description, Company Name, and Amount.

Question: How are amounts displayed in the Shareholders Analysis page?
Answer: Amounts are displayed as positive values for debit amounts and negative values for credit amounts.

Question: What information is shown in the Difference field in the Shareholders Analysis page?
Answer: The Difference field shows the difference between the Current and Reference Consolidation Periods.

Question: How do you remove unnecessary lines in the Shareholders Analysis page?
Answer: To remove unnecessary lines, click the remove button. Note that this action only removes lines from view, not from the data.

Question: How do you generate a shareholders report?
Answer: To generate a shareholders report, click to open the Shareholders Report page and follow the instructions to create the report.

Question: What actions can you take in the Shareholders Analysis page?
Answer: Actions include analyzing lines, removing lines from view, refreshing the page, and generating reports.

Question: How do you refresh the Shareholders Analysis page?
Answer: Click the refresh button to reload the page and view any lines that were removed previously.

Question: What is the purpose of the Company field in the Shareholders Analysis page?
Answer: The Company field allows you to enter or select the company whose shareholders you want to analyze.

Question: How do you navigate between companies in the Shareholders Analysis page?
Answer: Use the navigation buttons to move back and forward across companies.

Question: How do you justify equity changes in the Equity Analysis page?
Answer: Select the lines to analyze, click the button to start the justification process, and remove lines as needed.

Question: What is the role of the Selected Amount fields in the Equity Analysis page?
Answer: The Selected Amount fields display the total for the selected lines in the Current and Reference Consolidation periods, showing the difference between them.

Question: How do you view the details of a company in the Equity Analysis page?
Answer: Enter the name of the company or click to search for it in the Company field.

Question: What is the purpose of the Difference field under the Reference field in the Equity Analysis page?
Answer: The Difference field shows the difference between the total equity of the Current and Reference Consolidation periods.

Question: How do you select lines to analyze in the Equity Analysis page?
Answer: Select the lines you want to analyze in the Current and Reference Consolidation periods by clicking the checkboxes next to the lines.

Question: How do you remove lines from the Equity Analysis page?
Answer: Click the remove button to remove the selected lines from the lists. Note that this action does not delete the lines, it only removes them from view.

Question: How do you generate a report in the Equity Analysis page?
Answer: Click the button to go to the report generation page and follow the instructions to create the report.

Question: What is the purpose of the Shareholders Analysis page?
Answer: The Shareholders Analysis page is used to compare the investments of all shareholders in a specific company during two different periods, identifying any variations.

Question: What information is shown in the top panel of the Shareholders Analysis page?
Answer: The top panel displays the list of shareholders from the Current Consolidation Period.

Question: How do you analyze shareholder investments in the Shareholders Analysis page?
Answer: To analyze shareholder investments, select the company in the Company field, click to load the data, and review the lines displayed.

Question: What details are provided for each line in the Shareholders Analysis page?
Answer: Details for each line include Account, Journal Code, Journal Entry Number, Journal Description, Company Name, and Amount.

Question: How are amounts displayed in the Shareholders Analysis page?
Answer: Amounts are displayed as positive values for debit amounts and negative values for credit amounts.

Question: What information is shown in the Difference field in the Shareholders Analysis page?
Answer: The Difference field shows the difference between the Current and Reference Consolidation Periods.

Question: How do you remove unnecessary lines in the Shareholders Analysis page?
Answer: To remove unnecessary lines, click the remove button. Note that this action only removes lines from view, not from the data.

Question: How do you generate a shareholders report?
Answer: To generate a shareholders report, click to open the Shareholders Report page and follow the instructions to create the report.

Question: What actions can you take in the Shareholders Analysis page?
Answer: Actions include analyzing lines, removing lines from view, refreshing the page, and generating reports.

Question: How do you refresh the Shareholders Analysis page?
Answer: Click the refresh button to reload the page and view any lines that were removed previously.

Question: What is the purpose of the Company field in the Shareholders Analysis page?
Answer: The Company field allows you to enter or select the company whose shareholders you want to analyze.

Question: How do you navigate between companies in the Shareholders Analysis page?
Answer: Use the navigation buttons to move back and forward across companies.

Question: How do you justify equity changes in the Equity Analysis page?
Answer: Select the lines to analyze, click the button to start the justification process, and remove lines as needed.

Question: What is the role of the Selected Amount fields in the Equity Analysis page?
Answer: The Selected Amount fields display the total for the selected lines in the Current and Reference Consolidation periods, showing the difference between them.

Question: How do you view the details of a company in the Equity Analysis page?
Answer: Enter the name of the company or click to search for it in the Company field.

Question: What is the purpose of the Difference field under the Reference field in the Equity Analysis page?
Answer: The Difference field shows the difference between the total equity of the Current and Reference Consolidation periods.

Question: How do you select lines to analyze in the Equity Analysis page?
Answer: Select the lines you want to analyze in the Current and Reference Consolidation periods by clicking the checkboxes next to the lines.

Question: How do you remove lines from the Equity Analysis page?
Answer: Click the remove button to remove the selected lines from the lists. Note that this action does not delete the lines, it only removes them from view.

Question: How do you generate a report in the Equity Analysis page?
Answer: Click the button to go to the report generation page and follow the instructions to create the report.

